忽發奇想 用google map分辨商舖政見

TLDR 可skip去2樓dl圖！

唔少手足整咗大合集分辨商店嘅黃同藍
問題係唔得user friendly
有好多人又善忘、趕時間又懶睇list乜乜柒柒

以我哋嘅力量又好難叫得郁google幫手
叫人地整個顔色tag又好乜都好
而眾所鳩知 openrice多打手又會del留言
唔少後生仔都會用google搵野食

既然係咁，點解唔好好善用review功能
打返d食評介紹吓間餐廳
方便大家互相參考呢？

再user friendly d
直接打頭陣放大大張黃色/藍色圖
然後po食物打卡相
或者喺食物相滲入黃藍icon亦得
驚比人禁言就唔好打咁明顯～
加埋利用比分制度
應該會好過宜家咁分散嘅post
認同請推po

光復香港
時代革命

示威者除咗telegram同airdrop
仲識用埋google map review功能
好黃好暴力呀！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

手足辛苦你 咁夜都秒回
929見

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
1/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
2/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
3/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
4/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
5/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
6/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
7/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
8/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
9/10

集眾人之力 谷爆google server
香港人 加油！
10/10
瞓覺！ 聽朝再推

明明就有

一直都有 你有新既可以update落去

唔係google mymaps啊
係google map review
再簡化一步比人逐間參考
因為上面條link要每次開saved maps
唔夠方便又唔widespread
所以propose直頭喺舖頭個google map review留言
有分別㗎

推

起身一推

起身二推

起身三推

啊～～～～～～～

唔錯

push

有諗頭

幫手推啊

推呀

兩個月前有人整咗

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)

pish

無人推 喊喊

有～無～人～呀～

人嚟！拖林病出去斬！

邊個負評

拖出去

鶳

啱呀 我最近有次買左杯野飲忘記左黃藍然後有朋友善意提醒先醒起

嗚啊 幫手推
快d即刻連圖打返個食評

中英對照先有用，好多遊客都睇google map揾食

Review可以俾claimed owner del

係，google map有auto translate
不過可能要打得書面語d

雙管齊下
佢del咪再轉方式打
再del放上social media呵呵呵

認

同

請

POST

呀！

死黑警！

又唔做野！

又唔讀書！

呀——————

死黑警！！！

點解可以唔道歉——

害人地嘅仔～～～～女～～～

呀————————————！！！

我行街！！！！

比d黑警恐~嚇

全家仔女都喊

呀！！！！
死黑警~

我無罪㗎！

點解要搞我呢~

黑警係我地仇人

黑警日日鬧事

黑警破壞香港法理

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

香港法理
香港法理
香港法理

好野
之後唱咩歌好

IF
WE BURN
YOU BURN WITH US!

Push
Add English pls

無人接
If
We burn you burn with usssss~

認同啊

If
We burn
You burn with us

If
We burn you burn with us~~~

Ok wor

其實好多人做左

唔夠多
依然有好多黃色小舖 深藍連鎖日日都排大隊
全民努力 一日一個post隊爆佢

啲人都唔睇，我同一間舖報左4個唔同嘅，間舖都仲有黑衫嘅去幫趁

唔係啩 你點報法

用google map嘅有兩個唔同嘅，一個呢度有巴打開過post，我報左，另一個就喺fb報，兩個都有標明間舖係藍，之後whatsgap我又報左，嘈whatsgap嗰個我又報埋（呢個好似已經胎死腹中）。
我報左嘅全部都標明間舖係藍，但仲係有人去，根本啲人唔睇。

而且喺fb報嗰間真係靠害，我叫佢唔好將我爆嗰啲料詳細列出黎，因為我為左證明自己冇講大話爆左好多根本係外人唔可能會知嘅野，咁間舖一睇到啲資料就肯定知係我爆，間舖得我一個係黃，我諗緊隨時會比人尋仇都似

So9sad..
所以與其靠報料 不如太空acc自己打上去間舖個google review

其他兩個都編輯過先出，fb嗰個我send埋message 比佢叫佢del. 曬其他嗰啲無謂資料，都唔同我del. 咁樣靠害法

靠自己

好玩了

無心機打（如我）
就咁copy人地source
加返大大張圖 得咗

係，但都係嗰句
有人會唔down嚟用，google map夠廣泛又可靠，而且可以自己就up到，幾樣野可以同時做
網上文宣唔可以安於一兩個app或者excel
好嘅醜嘅都要widespread